黑驚=大埔御犬舍，手足=狗

比人打到仆街

樓豬去人化手足

樓主2.5毛 拉